\OddHead={{\leftmark\rightmark}{\hfil\slshape\rightmark}}
\EvenHead={{\leftmark}{{\slshape\leftmark}\hfil}}
\OddFoot={\hfil\thepage}
\EvenFoot={\thepage\hfil}
\pagestyle{ThesisHeadingsII}

\FrameChaptersInToc
\ResetChaptersAtParts 

\dominitoc

\ThesisTitle{Inférence bayésienne pour la détection des activités de la vie quotidiennes pour faciliter le maintien à domicile des personnes âgées}
\ThesisDate{12 Juillet 2021}
\ThesisAuthor{Yassine El Khadiri}

\ThesisUL

% Jury:
% (ne pas mettre de \\ apres la dernière entree)
% Exemple de création d'une nouvelle catégorie dans le jury:
% \NewJuryCategory{family}{\it Membre de la famille :}
%                         {\it Membres de la famille :}
% \family={Mon frère\\Ma sœur}
\def\blanc{\hspace*{1cm}}

% \President    = {Le président}
% \Rapporteurs  = {FLEURY Anthony, Maître de conférences, IMT Lille Douai\\
%                  HEWSON David, Professeur, University of Bedfordshire}
% \Examinateurs = {LAGO Paula A., Lecturer Universidad de Los Andes\\
%                  PERRET-GUILLAUME Christine, Professeur des universités,\\Professeur hospitalier, CHRU Nancy Brabois - Université de Lorraine}
% \Directeur =   {CHARPILLET François, Directeur de thèse, Directeur de recherche Inria}
% \Invites=       {ROSE Cédric, Ingénieur Diatelic}

\makeatletter
\renewcommand{\@ThesisJury}{
    \begin{tabular}{rlll}
        \textit{Rapporteurs :} & Fleury Anthony & Maître de conférences & IMT Lille Douai\\
                               & Hewson David   & Professeur            & University of Bedfordshire\\
        \textit{Examinateurs :} & Lago Paula A.              & Lecturer                   & Universidad de Los Andes\\
                                & Perret-Guillaume Christine & Professeur des universités & Université de Lorraine\\
                                &                            & Professeur hospitalier     & CHRU Nancy Brabois\\
        \textit{Directeur de thèse :} & Charpillet François & Directeur de recherche & Inria Nancy\\
        \textit{Invité :} & Rose Cédric & Ingénieur & Diatelic Pharmagest\\
    \end{tabular}
}

\renewcommand{\@ThesisFirstPageFoot}{
    \hrule
    \vskip2mm
    \begin{center}
        \UseEntryFont{ThesisFirstPageFoot}Laboratoire Lorrain de Recherche en Informatique et ses Applications --- UMR 7503
    \end{center}
    \raisebox{.5cm}{\includegraphics[scale=.4]{logo-inria.png}} \hfill \includegraphics[scale=.06]{logo-cnrs.png} \hfill \raisebox{-2mm}{\includegraphics[scale=.4]{logo-loria.png}}
}

\renewcommand\ULLogo{%
    \vtop to0pt{\hbox{}\hbox to0pt{\includegraphics[scale=.7]{logo-iaem.jpg}\hss}\vss}%
                    }
\makeatother

\MakeThesisTitlePage

\begin{ThesisAcknowledgments}
Cette thèse ne serait jamais arrivée à son terme sans l'aide et l'encouragement de nombreuses personnes.

Je voudrais tout d'abord grandement remercier mon directeur de thèse, François Charpillet, Directeur de recherche au centre de l'Inria Nancy, pour son encadrement, ses encouragements, son support pendant les moments les plus difficiles et le partage des moments les plus agréables et joyeux. La thèse n'a pu être accomplie qu'à travers les efforts colossaux qu'il a portés à travers son aide, encore un grand et chaleureux merci.

Je remercie Cédric Rose, Gabriel Corona et tous mes collègues de Diatelic pour leurs encadrement, support et aide. Cette thèse est bien sûr le fruit de la collaboration entre Diatelic et Inria. J'ai pu donc acquérir pendant les trois ans passés à Diatelic une bonne expérience du monde industriel et de l'entreprise.

Je tiens à chaleureusement remercier mes amis et collègues à l'Inria pour leur immense support et aide moral lors des moments les plus bas sans lequel je n'aurai pu continuer, mais aussi pour les meilleurs moments partagés ensembles. Lucien Renaud, Jimmy Etienne, Nicolas Gauville, Adrien Malaisé, Oriane Dermy, Dorian Goepp... Désolé, mais ne serait-ce que la moitié de la liste en ferait déborder cette page.

Mes remerciements à Fleury Anthony, Maître de conférence à l'IMT Lille Douai et Hewson David, Professeur à l'University of Bedfordshire de l'honneur qu'ils m'ont fait en acceptant d'être rapporteurs de cette thèse. Ma gratitude à Lago Paula, Lecturer à l'Universidad de Los Andes et Perret-Guillaume Christine, Professeur des universités de l'Université de Lorraine et Professeur hospitalier au CHRU Nancy Brabois qui ont bien voulu être examinateurs.

Et enfin un grand merci à mes parents et ma famille. Mon père Abdelhafed Elkhadiri, Directeur du département de mathématiques de l'Université Ibn Tofail de Kénitra pour m'avoir encouragé à emprunter ce chemin et découvrir le monde de la recherche. Ma mère Souad Dhimni, PDG du cabinet d'étude et conseil Mast Engineering et Professeur à l'Université Ibn Tofail pour son support moral et ses encouragements.
\end{ThesisAcknowledgments}

% \begin{ThesisDedication}
% Je dédie cette thèse\\
% à XXXXXX,\\
% XXXXXXXXXXX,\\
% XXXXXXXXXXXXXXXX
% \end{ThesisDedication}

\WritePartLabelInToc
\WriteChapterLabelInToc

\tableofcontents

\NoChapterHead

\DontWriteThisInToc
\listoffigures